點睇如果人地引用你comment既post ?

小弟初來乍到 唔係好識用

1999

agger

如果人地引用你comment
點樣睇返？

好似冇得睇

自己碌po睇下有冇人quote過
ps 我覺得admin要加呢個功能

想好似 dathkg 咁?
dat 應該係 client-side 做分析